吊那星 呢幾日煲返晒超時空男臣 感動到喊

真係好好睇😭😭😭

出咗心水 信就gun

有冇睇三生三世XXXX

成班柒碌膠面樣得一個表情

首歌好撚屈

把男聲唱到好似含住碌野咁

hana

好過gem